死因與接種無直接因果關係

專家委員會：歡迎高危人仕盡快接種

痴撚線 痴撚線

打完兩日死左
佢係咪冇冇打都係兩日後死

專家委員會精神分裂

重點係 無得賠

不如問佢 如果冇打 會唔會死好過喇

根本預冇得賠喇
球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

可能政府手上有生死簿

同隻疫苗講掂數

其實而家係對藍絲既考驗，大家不妨說服身邊既藍絲為國試針

琴晚已經有隊人上連登講輝瑞都有人死啦
預左佢地一定唔認數架

場仗先啱啱開始
點認

各位 ： 要通左波仔先好打疫苗

藍屍廢老血壓 上：１９ｘ 下：１３ｘ

CRAZY

要打個下死先係直接因果

push

間接呢？